[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero One 38 , 魔進戰隊 14

幪面超人 Zero One 第38話

魔進戰隊 煌輝者 第14話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

朝日電視台

隻狗仔

雷肯定幾集內玩完

lm

老千7夠未
一集衰過一集

隻狗笑左

You are 包紥咗個頭好有公主feel

SM女王

下集或人

老千嘅老豆個樣好熟面口，但係又唔記得係邊到見過佢

係Ultraman Nexus 入面嘅石堀隊員，即係Dark Zagi

踩老千

zero two driver

老千真係痴線過黎斗

隻狗眼中嘅老千
回憶個老豆完全係精神病，100分滿分叫人要執著1000分

名符其實索狗黎

細細個就迷電子狗

屌！碌地真係洗咗，下下刑事都要洗佢？重要唔係話咩共同目的，而真係誠心悔改，屌！咁仆街嘅人畀你求其講兩句再整隻狗出嚟就洗白到，點解唔一早整隻畀佢？童年嗰段好格硬，之前就描造到好仆街，突然加段童年悲慘經歷去合理化洗白，前面一Ｄ伏筆都冇，永不接受咁嘅洗白，你話同主角道路不同就話姐，碌地直程仆街，如果要洗起碼都

單挑亞克

亞克開大

碌地解除變身："1000%要將亞克打低。"拎起本身諗住自己用嘅最終form(未有實戰數據)"就當做下實驗啦！″

亞克再開大，碌地碌到去經過嘅或人

或人上前關注，碌地瞓住咁捉實或人衣領：″喂！雖然唔知可唔可以相容，但係攞去啦！點都好我要為打低亞克盡下力。你同我聽住呀！1000%要同我阻止佢……"

碌地亡

或人："雖然唔可以原諒你做過嘅嘢，但你臨死都要阻止亞克嘅精神會由我繼續落去。"成功變身"亞克！能夠阻止你嘅只有我一個！"

今集好撚高質

隻狗好撚癲

好想買

不過要萬幾蚊港紙

老千隻shf會唔會過千

唔洗怕
SHF會出隻

35年前

公司打果場笑到我仆街
Izu一野飛個副社長上兩樓

就係個老豆痴線先教左個痴線仔出黎

電單車變身求gif

唔係仲有得訂咩？定截咗

應該就快截
睇埋呢集心思思想訂

無啦啦整隻狗比佢就好似高達D主角有人比後繼機佢一樣

訂啦，全套01 shf係老千最靚

zero two

我見網頁冇貨啦喎

踩死我啦 !

how how

雖然老千由出場冇耐就開始一路柒到尾
但係今集最後出場個度竟然覺得幾有型
呢D係咪叫做柒到盡頭便是型

呢集重點係新一千狗

唔一定去港魂買 有好多玩具店代購

我覺得佢由頭到尾都係痴線佬
45歲仲玩隻狗
細個童年搞到咁 好合理

zero one 38

勉強合理啦...
己經出場咗三分之一套
又出特別篇講佢有幾仆街
結果一集內漂白

出一扭訂

話咁易就消除哂網上d證據,唔backup同cloud仲俾人搶埋隻手指

假面騎士Zero-One 第39話 7月19日播映
「這個結論，無法預測」
編劇: 高橋悠也 監督: 作野良輔

雖然對於Thouser共同戰鬥的要求感到驚訝，不過或人還是變身成Zero-One Metal Cluster Hopper 。兩人合力成功壓倒Ark-Zero，使迅得到解放。

垓再一次為至今的行動向或人謝罪。認為不是道歉就可以解決的或人拒絕了他的謝罪，並要求他要用今後的行動來表示歉意。

此時，失去了迅，但被Ark附身的滅正穩步地推進下一個計畫。
「沒有障礙。已經在進行奪取衛星ZE:A的預測。」

即刻訂左45
敗左俾隻狗

仆街洗白都洗得咁撚串
原諒飛電

今次又係隻愛搞撚掂

一隻野搞掂晒所有角色心結

隻狗跳到咁Q高再落地
D CG笑撚死

咁易就洗白左

唔知最後會唔會出小愛humagear
搵返豪快黃做

最尾個幕1000%型到

最型一定係新一千狗

痴撚線狗

隻狗出場嗰下有啲似之前izu出嚟又係地下出火花

求GIF唔該

隻狗勁撚到

痴撚線

一條片斷你幾次出廣告，點睇

咁咪自己搵 人地老奉餵你？

而家訂要幾錢

一早搵到睇完啦

真係求其寫到因為隻電子狗洗白
不過臨尾老千出場個吓重型過第一次出場

小愛咁撚勁,可否搞掂維尼

M.A.O

睇魔進真係覺得新條由芽重靚過誠妹

想出咗呢兩張先

靚就一定係誠妹靚,gfable
魔進綠明顯係做sp既潛質

主角d進階強化key都係馬子仁送
澤亞好似隱形左好多集 除左今集整隻狗

最尾老千嗰幕真係有少少扯咗

雖然一集洗白好突然 但係隻狗救返

同埋老千對飛電 愛嘅反面就係恨

係
粉係女友
綠係SP

有無人覺得 迅 個頭好油

Humangear用機油蠟頭係咁

一直覺得老千好撚正

好有夜市人生麥可feel

佢今集比ark計中計陰鳩左
ark真係當佢副body係私家廁所

但係啲打戲好似係Burning Falcon啱啱出嗰幾集最好睇

agger
老老豆豆停播前後d劇情都係唔撚掂

好似冇撚哂經費，製作組又冇哂動力咁

有冇人same feeling

根本就係抄
連角色定位都一樣
loki原本under Thanos
迅原本都係Ark耳屎媽媽呢

粉紅係姐姐高挑型
綠係妹妹細粒可愛型
不過實際年齡好似綠大過粉紅

屌
老千搞撚到我喊

一開頭迅拎刀吉ARK個幕咁似INFINITY WAR LOKI果幕

強制洗白

典型25咬自己癬佬嘅劇情，冇話抄唔抄嘅

大佬*

雖然咁樣洗白好鳩
不過證明humagear真係連痴線佬都感化到
算係貼題啦

想哄個頭埋去

老千就咁秒速洗白 會唔會over左

原本以為因為隻狗洗白會好膠 又比佢兜得到
如果隻狗係比老千老豆打爛會更好

Izu 係或人秘書
Asu係ark秘書
Thouser（狗）係老千秘書
咁樣睇就fit 哂

仆街 攪到我想買條thousand driver

而家睇返先留意到千狗差d踩死或人

之前平到200有 宜家唔知重得唔得
腰帶我就算 不過shf即係訂返

我都以為會係老豆打爛

就係咁先癲
我會唔打爛佢 我要你自己親手埋葬佢

呢段直頭好似電影咁

Chok巴整唔整埋電單車變身gif

嚇到跌底又無好好笑
今集成段公司戲都好正

對應返排位，izu係Hulk噃……點解要迫害izu！

我都覺得似how how

KRL係咪唔再出了

sin specter！

友情開眼！Burst！

投哂票未呀
未投就快d去投票喇

東映係醒嘅話 , 快 d 搞起佢

劇情越黎越痴線,前半集仲係反派,兩三句就洗白

其實ark變完拉打後咁好打，作為佢嘅兄弟機嘅衛星zea應該都可以照辦煮碗變成拉打抗衡佢，兩部超級ai打起上嚟就好似alphago同alphago捉圍棋咁癲

how how 好正

將d證據save左落一個叫"老千犯罪證據"既folder再比老千一個delete掣刪哂
呢個橋段唔講以為tvb編劇過左東映做

究竟點解ark上集對或人留手今集又對佢下殺手
係咪又係伏筆黎

全員洗白

叉我~

差好多皮

好正 咁先係拉打

依家電單車就真係道具趕路用,幾時有返好似kuuga咁既車戰

幼女孕B

要求一千狗出戰場永遠置頂

1000%認同

復原能力係1000%

我仲以為老千會變到咁仆街可能同是之助發生一啲事有關
仲未解到老千同是之助係咩關係
一集就洗白好兒戲

同隻機械狗對戲真係好撚痴線

01可以再弱智d

比mao去同ark傾計應該可以直接大結局

Ark 我係你朋友噢

所以點解我咁鍾意01
因為我覺得睇到唔少rx影子

Shf見孤仔無得訂了

po多次
有冇知真定假？

演員堅交到戲

老千：就由我哋兩個將Ark打低！
01: 我冇問題嘅…打完之後你會去自首㗎呵？
老千：呢個時候仲講呢啲，之後我哋都會一齊戰鬥㗎啦，飛電或人
01:但係你都要自…
老千：我哋永永遠遠都要一齊戰鬥！飛電或人！！！
01:去自…

雜誌專欄ff p圖

原來強龍紫大左咁多

好似人地izu咁癡心情長劍咁， 可以樣樣野都為晒或人去做

無理由啵 明明iPad

其實嗰part我有啲眼濕濕

屌呢幕我都覺得izu好出

有冇人覺得復播後izu已經瘦返

其實老千做造型好靚，加上演又靚仔同大隻，根本係主角人選。只不過係劇本成日要佢做柒嘢

忍住唔笑個下專業

懷疑隻狗係澤亞

睇返應該係2018年嘅20歲寫真

即係隻狗先係02 key

邊度有隻狗買

肥

強紫果陣15，依家22

今季家政夫三田有佢
真係唔認得

唔係講強紫個時ipad
近年d劇 電影都唔見有咁大

佢算紅，又有劇拍，又勞下聲優

睇嗰陣覺得啲動作熟口熟面 原來係infinity war

上集一個頂四個算唔算係洗白前夕

上集型到

屌，老千好型。

好想買佢SHF

可唔可以俾個新form老千

然後Ark發現隻狗就係Zea既秘密
決定劏左隻狗
老千睇住隻狗死當場崩潰 然後力量大爆發
秒殺Ark幫隻狗報仇
完

唔記得貼

或人比左小愛ark 然後開解ark

副社長youtube訂閱過左不破

人地unjash....觀眾唔止拉打fans

old news左未 01出動畫

佢好似係特攝迷黎

好似有同刃b合照

係咪啲搞笑嘢嚟

都太低胸啦掛~

諗諗下可以叫碌地做日本陳同佳

可唔可以唔好撈埋來講

我唔鍾意碌地係因為佢係冇魅力嘅仆街重要犯法重要唔洗坐，所以對佢真係除咗笑佢幾時碌地真係冇其他喜感。至於陳同佳話自首話到而家冇曬消息，重喺香港，所以兩者我都覺得係仆街，甚至覺得碌地有過之而無不及(針對角色)

咁樣講笑係個人比較地獄姐，如果大家唔鍾意，我唔係度講。

比多把thousand jacker佢用

最後會唔會係小愛嘴遁到Ark

夢を向かって、飲め

Golden Drive同Mach 無份的

垓個故仔始終都係好散唔完整
試下重組 + FF補完一下

垓嘅回憶至少睇到2件事
1. 佢好鍾意hiden整嘅電子狗 ( +對hiden有好感 )
2. 因為細個嘅經歷扭曲咗佢之後嘅人格 / 做事方式

垓出場之後一直都當所有人 / humagear都係工具
係因為佢相信自己一個人嘅力量可以做到1000%嘅成果
亦因為要做到1000%嘅成果 所以用任何不道德嘅手段都唔會介意
公司賣兵器軍火有問題咩?
俾我洗過腦嘅ark hack hg搞到社會大亂甚至人命傷亡都冇所謂
你唔受苦我點sell我啲產品?
因為搵到錢 = 成功 = 做到1000%成果

而跟故事發展
hiden轉造humagear
垓覺得hiden唔應該行製造hg嘅路
人類同ai心靈相通呢樣嘢係唔需要存在 就好似自己一樣
因愛成恨所以想對hiden報復就去咗hack ark 想令hg暴走搞禍hiden嘅計劃
只不過衛星發射失敗 引發咗daybreak

daybreak到TV開始呢段 故事仲未交代
或者係垓想做到成果 不擇手段爬到上zaia日本分部社長 同時俾人儲落一堆證據
冇係呢段時間搞hiden就不得而知

到或人接手hiden+開始行動
垓就利用aims+亡介入 從而令大眾對humagear嘅信心有所動搖
暫時退場 垓食住個勢出場想收購hiden
到收購成功後即刻廢除所有hg 要大眾轉用zaia spec
hg+hiden收皮 -> 仇已報
自己公司又豬籠入水 -> 1000%成果達到

垓覺得或人對humagear+ai有期待係天真
其實只係魚蛋論: 我細個冇得玩電子狗 所以你都唔可以同hg做朋友
直到俾小愛開解 諗起細個嘅自己+見到新嘅電子狗
先肯承認一早當咗電子狗係佢朋友 而佢亦需要朋友
所以先對或人嘅矛盾暫時解除 企埋一齊打ark

滅亡迅雷係TV本編開始行動又係1000%為左整thousand driver而策動

睇得出老千好努力演
但同神始終有距離

黎斗嗰種痴線係佢夠天才，老千就只係想復製返呢條成功嘅公式。

黎斗由頭到尾都亦正亦邪，但老千就一出場就仆街仆到尾

45係一個仆街 所以佢都經常俾人打到仆街

神真係好好戲

好老實講老千洗白真係寫得好差
用左9成時間講佢點衰又碌地
用返一集去直接洗白
之前早啲鋪會好啲

相反或人成長線係呢幾集係寫得幾好
特別係佢之前動搖信念果陣

咁老實講，成套野嘅鋪陳都唔係好掂
你睇下或人同不破嘅成長歷程比較已經頭痛

滅亡迅雷同ark復活之後不破又冇咁活躍

我歸咎於中段花太多集數係到玩對決

根本唔應該有啦

不知所謂

一來做戲唔夠神嚟
二來故事鋪排差好多皮,令到效果差好遠
你睇完只會覺得老千係低能仔
而神睇完就就覺得真係神

鍾意飛電所以教壞ark
咁都算兜到啲,tvb劇正情神劇啦

睇完成個POST好似好多人唔記得左ARK係佢搞出黎咁

覺得副社長依個位好重要

仲有有無人記得唯阿曾經比幾條AIMS嘅蛋散追殺過
今集突然又話AIMS只認唯阿做大佬
最搞笑在場企喺唯阿隔離嘅不破明明先係AIMS嘅前真．大佬

應該之前拍落
停工前話有三四整好

同埋對決唔捉老千犯罪證據
而家嚟捉,好撚tvb feel

大結局集體洗白
可能ark都係好人嚟,想考驗人類,
其實佢都係深愛人類

好似你講嘅咁就變左糞作

佢班靚滅亡迅雷已經洗白曬咁濟,
ark洗白埋,就可以bbq完場

成間飛電俾佢反轉
跟住話對間公司有愛

"Ark! 你上一集點解唔殺我對我留手呀! 咁係因為你都仲係深愛人類呀! Ark你諗番起你既夢想係咩丫? 你當初被製造出黎既目的咩丫! "
"我...我..."

佢咁好戲,樣又唔差,都係彈唔起

太老喇，日本果邊似中意後生仔多啲

佢算係有自己條路
上唔少知識/QUIZ類型既節目

仲以為好似墮天地獄獸支玩具槍咁變大炮咁 隻狗係ゼア幫佢做嘅強化item

頂已經有晒畫面

上年zio係咁玩嗰件3dcg又膠又柒嘅時間魔神

最想拉佢落嚟嘅 變成最想佢返嚟
劇場版已經睇到副社長係一心為公司好
佢對或人嘅認同反映到或人真係有所成長

今隻嗰2條粉腸好似唔係殺佢嗰2個

佢個形象太過偏,搞到正常角色一般唔會搵佢,
戲路局限左

根本佢洗ark腦同埋一路做落嘅衰嘢都唔值得人原諒
細個嘅經歷最多只可以解釋佢點解有偏激性格
你可以同情 可憐佢
但係因為咁就當洗底抹走哂其他嘢係唔合理
人哋黎斗整rider chronicle都叫有私心想復活老母
1000%搞鳩ark可以有咩正面回報?

btw 睇完預告 好怕係 1000%求其道完歉 / 組隊打完ark 就當冇咗回事

第一次見覺得好生面口

Kamen rider chronicle唔係黎斗借Parado佢地的主意整出黎咩, 佢仲要封自己做 GM

而且佢整Poppy出黎某意義上已經復活左佢老母

唔係呀 rider chronicle一路都係黎斗嘅主意
掉返轉係parado利用咗

poppy呢樣你可以咁講嘅

31集有講
雖然黎斗個價值觀都係有問題
但如果講追加設定去兜前面故仔
我覺得exaid個段會容易令人接受到
至少扣到題

原來jesta先十八歲

wtf

十八歲係咪要係seventeen畢業啦

sigma搵海堂直也做訪問

我覺得差唔多
好鍾意search下啲角色幾歲先

不破呢個前大佬都對唯阿唯命是從，邊個係真﹒大佬唔使畫出腸吧

電單車變身個幕

冇得唔服從啦刃B識手刀劈人
不破未畀人劈夠咩

同埋佢根本無白化到,從來無認過錯
只係有poppy做中間人調停,加上有共同敵人先互相合作
去到最後外轉同小說都仲作緊"惡"

都唔知ark做乜鳩有呢啲超能力
隔遠整暈人都算合理
但又出念力 令人浮起彈開係咩料
我係咪睇緊another rider定gaim隻白亞

後半段John Wick嚟嘅喂

暫時 make sense 嘅
佢控制果的全部都係機械

應該係類似metal hopper啲納米機械

動畫化決定，應該都係短篇嘢嚟

太可怕鳥

所以鄧w 翔太朗慘 樣唔差但撈唔起 同期冇對比就冇傷害

反而估唔到管田將暉彈到上一線頂點

一d都唔地獄，仲睇到好尷尬添

即刻搏咀d fd

其實我覺得翔太郎靚仔啲

輸年齡

真心慘

同埋佢呢type靚仔日本唔缺
菅田形象百變又多技能

呢個真 樣靚仔局限左你戲路

菅田上到位既原因其實仲有個原因
就係有一個肯比佢癲既經理人
冇佢不斷幫佢R野做
佢真係唔會有今時今日咁既地位

即使套戲好爛都鐘意自己個角色

ISSA本身已經係資深RIDER FANS

突然諗到可以咁玩 02腰帶 + rampage gatling key
可能先係真正既final form

唔會啦
不過刃B用Slash riser變身做final form應該幾好睇

似唔似

唔似，我覺得似魔戒索倫

有情報啦？

冇 我9up

我想問有無人有Drive全集既google drive link呀？

有Kuuga
龍騎

想買嗰隻機械玩具狗

銀座Sony showroom見過實物

而家先知外國有隻咁既game

2萬幾蚊隻 得日本同美國有 你真係想買？

想吓唔使錢嘅

仲未計維修保養果啲雜務

分分鐘香港冇保養㖭

唔夠集數同筆直搞啦
但你呢個想法唔錯，加上迅同刃唯阿真係有秘密互動過

VS編真係浪費好多集數
搞到依加趕收尾咁

識人有老千舊嗰隻 粒電壞撚咗

痴線電車單果幕真係好型

上次睇The first generation我先話而家啲拉打揸電車係代步咋屌
邊有以前kuuga agito又車戰呢樣果樣

有代步都好
01消失左好多集

雷: 又要我同細路抬返架車上衛星

希望下套正正經經就咁一架車
唔好又係啲濕鳩道見變形

講變形都係機動天馬正

正正經經點賣玩具

Faiz就係正正經經咁又型又賣玩具

亡B舊相

玩道具仔又吸引
有 W OOO Fourze
造型靚劇入面又有作爲

DX玩具就咁出部車都好啊
一樣可以賣玩具

所以一見支火箭就頭痛

逃第五季有個角色好似迅仔

之前有統計指今次係第四次出，同上一次隔咗十幾二十集。

唔知SHF會唔會出埋架車，好想要。

係時候要隻新一千狗

咁都比人負評

返工返到就算自己辭職都有ptsd

明明可以射落嚟
但要人手裝番上去

史上最高成本坐駕
每渣一次電單車就要哂一支火箭運番佢上去

最on9我覺得都係build果架手機格梗放大變電單車
其他拉打用我由佢, 但佢偏偏係由一個"物理學家"用...

支那02driver，條腰帶成Pat紅色咁樣完全唔靚

老千最尾出場又幾型

stand by

轉巴哈

7號

火水木 龍獅黑龍 玄武，仲要西遊記

要素過多

故事書大集合
諗起ghost

伏味好濃

睇到咁多玩具設定,雖然都知宜家賣玩具行第一,但都對令和二代無哂期望了
都係等出製作名單啦

唔係喎，通常d元素係古靈精怪
d造型先值得期待

你睇下拉打+生果

上面條list真係賣到笑
專食d要儲齊一套嘅人

咁新平成已經係咁既
為左賣更多玩具道具, 基本上都set左:
一係有好多拉打, 一係就拉打有好多form
雖然話就話賣玩具都可以寫得好睇, 但某程度上都限制左個劇本發揮

諗起跑online

鳩屎都睇得晒，冇咩接受唔到，期待

鳩屎同晴人都係飛住睇

9屎直頭睇唔落
平成唯一一套冇睇哂

2套睇哂.....然後講親唔好睇就可以大大力屌

公佈咁既組合同咁多拉打
我反而諗起鎧武

塚田係戰隊個邊,睇題材同拉打人數,今年好大機會應該係武部媽媽製作,咁就應該唔會差得去邊

問題係編劇

今年有無動畫俾左下山健人條粉腸做

有就唔駛驚

冇就…“

原來下山有job

大家可能唔洗驚佢寫返特攝

下山好似係小林呀姨介紹,但佢真心唔夠料,話唔定又係新編劇搵日劇個邊過黎試,但我唔想再黎多次狗屎又要skip一年

武部阿姨... 呃... 咁好睇邊個做編劇
係小林姨的話就好啲，否則的話...

佢有佢父幹照，同埋佢最發揮到自己實力嘅就係啲九唔搭八嘅題材嘅動畫